蔡卓妍 阿sa 失落影后聲援區

今次大膽演出咁突破都無獎攞
轉頭仲俾個支那婆拎埋
其實唔怪得人唔支持香港電影
因為你地個頒獎禮都唔支持香港演員

分唔到曲定直添

唔係大聲就好戲架楊師父！

算啦楊生都威曬啦

阿sa 做愛個場口演得好過三夫啦

3次入圍都輸俾支那人 真心燥

開香檳

大膽就有獎拎？

今次牙sa係戲入面又全裸又有大膽場面 仲要比個台灣佬揸左幾下波 咁有突破性既演出竟然都拎唔到影后 唉 罷睇金像獎了..

廢就廢啦, 支那婆都不如呀

我有俾你屌架！

有露點咩

咁不如去富士大廈搵堆女女返黎演戲啦
肯定仲突破

根本內定
定係阿sa唔知得罪咗咩人

英皇轉捧衛詩雅攞獎算啦，阿sa拍吓啲港女戲賺吓錢咪幾好

你肯定佢有波比人揸？

替身黎架

露背有幾大膽全裸呀 好多晚裝都有啦

講到咁易你唔試下全祼去拍戲？

每次提名都好唔想佢拎，又話咩青春偶像講粗口好大突破之類，婚都離過大佬，咁係唔係每個處女拍講粗口既戲都要頒個獎畀佢啊！今次又咩全裸好大突破，又咪係 遮遮掩掩，真係露咩！就算真係露，大把人露先過佢啦，咁3D肉蒲團係唔係成班女演員上去攞獎啊！

做雞都係為錢
獎佢唔介意嫁啦，最緊要係老細比多d貼士

有戲拍等於演技好??

好多av女優都全祼拍戲 都扮到好enjoy架

用樓主標準全部av女優都係影后

懷疑呢個係樓主

諗諗下又有道理